iPhone XS / MAX 用家討論區 (6)

1001

BTW 有無人部XS/MAX 周不時都FREEZE, 要迫住RESTART?

XS MAX

PUSH

有冇8+升xs既巴打可以講下個續航力邊部好啲

XS 舊電都夠用一日 放心

因為我8+唔夠用一日（多打機），我擔心xs頂唔到1日

而家出xs最平幾錢？

Cap圖去Whatsapp到好濛，有咩方法較返清佢？
Xs Max

買返黎到依家試過兩次

我都係

一定唔夠

幾時買 我都有咁問題

幾時買

22/9

部機買返黎係跟ios11.3.1,之後我升咗12.1，如果我用itune回復原廠設定，咁部機會唔會跌返落11.3.1？

No

照樣係12.1？

係。

12.1係唔係升不得？

如果之前backup咗，洗機後回復back up，啲app會唔會喺返到？

無問題嘅。喺你apple id 自己restore 返。

新 iOS 可以食舊或一樣嘅backup file。

安全計，先做iCloud 同 iTunes backup。

同舊機唔好洗住。安全過戶先。

今朝跣手係1米高飛左部Max落地下
好在無穿無爛，不過張Mon貼花左一撻
張貼用得嗰一個月唔想換

用緊部xs max 但用左個幾月都係覺得太大
考慮緊換返xs

係

我都係咁 利申xs

諗緊升唔升12.1.1 beta 好
有得關雙卡對於我黎講好有用

仆街 跌撚左部max落地啊啊啊啊啊啊啊

肯定8plus 我用6plus 啲電同呢部差唔多

打Pubg Mobile 極限FPS 一日三充

同問

屌 之前一買部xs返黎就帶套
前幾日拎開個case發覺個sim卡槽唔係太fit
會突咗兩邊出黎
今日去apple摸佢d機都唔會係咁
過咗兩個月 仲有無得換？

你地max 用緊咩case

準備買xs
有冇人係買apple嘅mon貼？
物有所值？

唔好升12.1 玩撚死我。 我仲以為 csl用量王限我速。 屌七Cs

點撚知wifi出撚哂事 最慘係會出假4g 玩鳩你。個wifi熄唔到

試下熄左佢

熄左好耐

有無巴打有咁嘅情況？

仆街有D不安 本身83 鎖機MODE冇搞佢 2粒後後變左73

講緊電量 利申XS 買左一星期左右

屌用左個半月 舊電得99% 咁快無左1%

旗艦機

有冇人同我一樣，

Xs max wifi問題，同一個位置比note8收得差d，位置大概係直線7至8米隔房門，用緊asus ac58u 5g 100m，但只upload速度好唔穩，打機又斷斷下，但坐起router，5米內又無事，反而用note8就全時段full speed

有無無線叉電推薦

98

你地好chur部機定正常用

官方皮底殼

開賣當日買機
日日chur住玩傳說對決，日充兩次
100% still

已經咁樣做咗

有，打機會斷，但係我到依家都搞唔清楚係部機定router定隻game問題

一日一次冇打機

Xs 睇ebb io 既時候成日自動reboot

我換左喇，而家單手用輕鬆好多

一樣感覺
成個換機流程十分on9
X > Xs max >XS

有冇人雙十一買mon貼

最後部XS MAX 賣左比朋友
而家又重新上路
不過又要買批新MON貼同殼

岩岩買左部xs 之前用6仔打英文會suggest emoji
但呢部冇suggest 已經開左predictive
想問係咪正常 定要用耐左先有

幾時再有平
Cmk 等左好耐都未有貨

雙十二都未送到黎

匯豐卡邊度出機最平

有冇人知道點樣取消切換keyboard 之間個淡出淡入過場動畫？好哂時間

可以，不過連登d廣告好食電

戴番個套，乜都睇唔到

接受唔到

咁...只有去天才問下

早幾日係聯通門市 買max 係最平
原價減850 蚊

突發
啱啱係相簿播片 double tap moon放大就會白菊花 然後返返鎖機畫面

iOS 12.0 之前一路無事

用緊 XS Mas 12.1, 有冇人試過用用下成部機 freeze 咗，
要等一等先郁得番

icloud photo setting

尋日試過一次

我買機到依家唔止試過一次

裝sim卡個塊野有條黑膠，可能攣咗

我都係，打傳說無啦啦斷wifi

Official 12.1係咁。。。
我即刻轉返beta用就冇事

睇落無孿到

仲諗買唔買埋AppleCare好

如果你諗住至少用一年以上，買啦

有冇人講電話嗰時好細聲

有無人XS MAX 用左閃魔貼之後, 聽電話個位績左好多塵, 好難清?

清點轉返beta?
我用beta時facetime好快，上左12.1慢左好多。。。

上
登入之後裝番嗰beta profile就得㗎啦

膠紙痴

轉左XS之後
FACETIME 有用耳筒
lockscreen就會cut線
以前都唔係咁
可以點解決

自 Face ID 先啱

12.1 face id 真係慢過 12.0

點返去12

後鏡有塵係咪死症

有冇人知個螢幕關閉時間係點計

減少動態效果

一樣都係咁

12.1個faceid真係超級慢

而家仲有冇邊度做緊淨機有優惠

無用mon貼一個星期已經花曬

最慘係食左第一粒字/第一下

無錯！之前我用iPhone 8 同樣係iOS 12.1都唔會咁

你咁講一講我部6s又係，係新機問題

好想快啲fix左呢樣野佢
打一句野可以好快既時候，突然比佢拖一拖慢真係燥燥地

舊機可以新機唔可以，好反智

Agger

呢幾日fb同連登不停向上拉
有幾下擺隻手指落去
個畫面會唔停咁keep住上
唔知係mon貼接觸不靈定mon
正常放隻手指落去個畫面會停

利申xs

冇左個錄音打字，有冇人識開返
搵極都搵唔到

有冇人一lock screen whatsapp email telegram既通知全部唔響唔著mon,有咩解決方法

係咪著左 do not disturb mode ?

無啊

有無入 settings -> notifications 到睇下呀?

有睇啊，我一直都無關到通知，我電話係時響時唔響

有冇人部Max
就算碌陣fb，鏡頭下面個位都會好熱

你會唔會係將開同關調轉左 ? 綠色先係開左喎 ?

6仔啱啱轉咗XS MAX

有冇開到web 版？
我發覺有開web 版，佢都唔係幾識震

重裝apps？

我部XS MAX 頂位條邊攝到一張A4嘅角位.... 冇跌冇花 ... 咁樣係咪唔正常... 仲有我開相機嗰陣 我聽到噠噠兩聲 呢個乜嘢事 我部機出咗事呀 ？

有冇相睇下

有
唔好意思

我問過telegram iPhone group 啲人 有人話呢個情況上年部IPhone X已經存在 唔係QC問題喎 都唔知信邊個好

iPhone XS / MAX 用家討論區 (5)

#911 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同我個情況有點似。。。
然後我發現我開相機都有噠噠兩聲
天才吧會否有得換機呢？

聽日早上10點，等佢一開門 即刻walk in Genius Bar 問問佢點搞 部機買咗一個月都未夠 杜汶澤話齋 究竟佢有啲咩居心

我啲情況同你一樣 淨係呢個問題都有好多受害者

可否到時返來update下結果
原本都想去 但驚佢地以為我痴線 太完美主義。。。

一定update
我機背摸落去係有啲界手feel 上星期問過fw企門口班人 我有問過佢 我部機係咪有啲界手 之後佢話好正常 而家我真係屌佢老味

巴打有冇加AC+

冇 所以得一年保養
我宜家條接位邊入面積左唔少白色既塵 好礙眼

要有定心理準備換翻新機 如果許可就加埋佢 吧 但真係好唔抵 一個月都未夠要翻新

除非好多人都有咁既問題 如果唔係 應該唔會理我地。。。
女友個部機冇我宜個問題 條邊位好貼
佢係apple store 買 我係兇宅買 唔知關唔關事

哇屌你老味 我哋係咪兄弟 我都係豐澤買 我聽過人講凶宅啲大機好有問題 有人買咗返嚟三日要即刻換

凶宅啲機真係有啲問題

唔係 但十月頭買 唔會咁快就係翻新機掛
巴打您係蘋果店買？

我同你一樣都係凶宅

等巴打您聽日好消息

冇問題

有冇人部Xs更新完12.1，有時著mon嗰下㩒一下個開關制個Siri都彈出嚟

XS 9月21買，2個月都未有

我都想問...我都成日有呢個問題

我9月22定23號買 xs max, 仲係 100%喎

我都唔知啦，我個部跌得有啲快

係咪成日用到無電先叉?

唔會啊，最多去到20%就會叉

太遲啦.... 少過50% 有得叉就要叉啦

可能要改下叉電習慣

咁誇。。。
利申一日一叉，暫時👌

各位iPhone Xs max user 用緊iOS 12.0.1唔好上ios 12.1
電無咁慳，機易左熱，face Id慢左好多

等好耐

有得換機？

未知仲等緊佢check機

我無調轉啊，一時會響，一時唔響，但兩者之間我並無改過電話任何setting

無開到web版啊

有

可以免費整

您點同佢講？佢都見到您條邊位大？

至於相機問題 精靈指係正常情況 display機都有聲

我畀佢睇我上面張圖 之後佢就話：「可以叫師傅幫您癡翻條gap位」 不過要畀些少耐心 因為都等得耐 我整咗3hrs

咁放低幾耐有得拎？

三十分鐘

唔知我放工walkin 有冇得即日解決

應該得

巴打係邊間問？一陣我簡中個精靈唔理我就。。。

沙田

我以為佢係用機壓實佢。。。 仲等我上次用針挖走條坑位白色積。。。咁睇可能係膠水

可能佢癡得唔好

想問下開左靜音之後打機無聲，我記得之前用iphone都有聲既，而家變左無聲點解決？

有關係架咩？？

有冇人知點解ig冇Notification個粒制比我開

通知入面無?

搵過，冇

reinstall

哈，得左
多謝哂巴打

有冇人知邊到用中銀卡買xs最低？

有冇巴打用max遇過網速問題 ，成日有信號都上唔到網，用緊雙卡，我諗緊係個台虧定係部機既問題

用緊esim？

3gs用到而家
唔計換電
都未試過部機要用到apple care嘅情況
諗緊買max
好唔好去smartone買貪佢一年換mon
定applestore買 買埋care好

你地個tg會唔會明明睇左訊息 但係通知到仲會見到

qc 垃圾， 我換左幾部最尾果部先無。 而且尾2果部試過關機開唔返。

利申

巴打同一個情況？

帶左幾日口罩，而家face id認埋我帶口罩個樣

到底cap圖再share比人 張圖點解會濛
有無巴打解決到

真唔真

真

Xs個自拍鏡頭自拍果陣個background會有d濛
問過精靈話mon貼會有影響
但明明以前d都係咁貼mon貼又唔見有影響

咩殻好

玩candy crush saga打橫打直時最易freeze，跟住等好耐個底滾哂後先自動restart到

加簽6個月=平$200 + 一年換mon
啱啱先簽咗新約

咁睇支移真係疏爽好多
求L其百幾蚊plan都即減8舊啦

最衰係支移唔係狗衝多近

仲有冇邊度做緊優惠
張新卡啱啱先批
食迎新

熄咗個 “allow siri when locked” 就冇事

普通sim卡，外國vodafone

部 xs 突然不斷reboot , 隔一陣就自動boot機， 還原左 都係咁。。。咩事呀

最新 public beta 好唔好用

個劉海
夜晚用成支叉咁

咁平？邊到買？上台？

係咪中移動果個
佢max 256都係8400

唔撚係呀

你唔係咪唔係囉 爆粗做乜鳩 傻鳩

上台價？
有冇得淨機

爆粗又唔係鬧你你做乜鳩呀

淨gay

max gay 256 8400
go ask ask sin

有冇人試過熄咗LOCATION但係STATUS BAR仲SHOW住個箭咀.......... 以為等一陣就會熄 但結果一直都喺到 係空心既箭咀........

正傻鳩 你老母俾狗屌呀
思覺失調唔好出黎害人啦

啱啱問咗支那mobile
佢話都要本身係客先可以就咁買
冇貨+冇答我價錢
問埋隔離csl
可以直接買正價-300

你老母就俾狗屌生左你條弱智仔呀屌好撚on9接受唔到人爆粗咪撚上連登呢撚係房打飛機啦

邊撚度接受唔到 你又唔撚係話我
但我就話緊你阿傻鳩 人地問你野 你就九唔答八講句唔撚係呀 做乜撚野姐你 黎m就自己搵條青瓜通通佢啦 傻西

我問到個價for xs 但個價可以買到xs max 咁梗係唔撚係呀架啦唔怪得你老母俾狗屌啦你老母係咪都弱智搞到係生出黎已經末期弱智

中移動xsmax 256同xs 256都係8400
你見識少唔撚知就咪沖出黎柒啦 句野又話唔係回我 依家又話係回緊我 你老母你仲唔係思覺失調？

sor睇錯

你都識講我唔撚係話你咁你撞出黎話我傻鳩做乜鳩你個腦裝屎就拎出黎俾你老母食啦

你係咪講緊中移動

唔係
Btw...係又點唔係又點，而家on9果個係你，屌你老母得閒就出下房去個屎坑照下自己個柒樣啦，咪痾撚到成房都係要弱智老母執手尾

本來以為當左正常人係傻狗
呀 原來你真係隻傻狗黎
仲要係一俾人玩下就發癲咬人果隻
你隻狗老豆係咪牛梗黎？喂你同你老豆一撚樣呀

都唔知邊個俾人撚緊 快d 出廳搵下媽咪求救啦弱智仔

你又答唔撚到係邊度出 定係柒撚左扮唔撚係中移動呀？ 鬥牛梗配種智商係低啲 深潛啦你

ios 12.1

Hotspot 不斷自動斷...

燒底板

講都唔撚講俾你條弱智仔聽啦
其他人想知就留tg 我話你知
其實只要loop 下舊post 都知有呢個價係你柒下柒下咁以前我講支那台

鬥牛梗仲未撚深潛？柒幾次仲死心不息 肉唔肉酸呀
貪你果少少錢咩 我正價買左max 啦
我係睇你點撚樣兜咋柒頭
仲認真係度問8400買xs 抵唔抵
抵呀 快啲狗沖啦鬥牛梗

你睇你幾撚心情空虛啦屌你老母 mon 撚住個post 睇我有無覆你 弱智仔無人搵你傾計呢度搵人黎刷存在感乜咁撚可憐，快d 出廳搵弱智老母傾下計啦

牛梗呀牛梗 連登呢 一見到你隻狗仔回我會通知嫁 你玩左連登幾耐呀 得閒見到有隻狗仔俾我撚下可樂而不為呢 食左狗糧未呀？8400出部xs仲係度問唔狗沖？
840俾你好無 窮咪撚用啦你

哎呀你好撚多錢呀好撚叻呀死傻鳩弱智仔 無他既你撚駛埋d 錢係呢度你都無活動出去駛下錢

ok啦 起碼唔駛窮到好似隻狗仔連買部電話自己都拎唔到主意，平時出去洗錢唔駛就住就住咁囉
你就慘啲 出街食餐m記駛唔駛格下價連登問人？

咁就快d拎返天才吧喇

N字頭先要番新

中移動淨機xs 256gb 8400?!

大家覺得家下n機係咪一定係翻新機？過左兩個月
後悔換了部n機返黎。。。

大機細機都係8400

係咪一換就一定係比n機？咁有事要換都幾慘。。。

有無人用max已經唔覺得大部

喺邊度見到？

明天an轉番ios出部xs，...毒撚一問係米64gb好夠？

我都唔知
見到有巴打講咋

睇下多唔多相 片 同打唔打機 如果你舊機經常唔夠用買256會穩陣啲

唔夠用呀 64

一張閃魔二十蚊都唔駛。。邊會有人放
油錢隧道費都蝕埋。。仲未計時間

會唔會吹大左

係米呢種瑕疵一定有，係條邊果到好似有三小段白粉係條邊到

摸落去仲刮手

應該係條邊癡得唔好
可以拎去整㗎

你部嘢搞成點 聽日星期日我諗你應該都放假 不如早上walk-in天才Bar去整
佢唔會換機俾你 條邊同嗰display係分開
橋邊係可以獨立整

換左部新機比我
但係n機...怕係二手姐
但用左幾日都好似ok

佢冇講話可以整咩 可以唔使換 條邊佢話可以獨立整喎 你去咗邊間整

有無人喺apple music 睇唔到lyrics
明明上午仲睇到 而家睇唔到

買部新機可以有瑕疵，咁唔好彩

ifc
應該冇野掛
真係會咁快有二手

我都係咁 係膠水漬來 頂唔順 所以換左了

換N機?

係
好似換得一定係

唉..買左只係一日就要番新機

沙田嗰邊話可以痴返條邊

救命做咩咁唔好彩

有冇人知而家買邊度最抵 信用卡優惠果d
想買部xs 256

升左12.1之後閪到仆街，用雙咭收爆，但係完全上唔到網，香港用數碼通，大陸用支那移動，都一撚樣

天線 網絡接收 係幾差嘅。

巴打 咁你只係整邊有冇發現有多左花痕？因為佢應該要撬開塊蓋再痴

呢個真係冇

咁寧願等佢整翻條邊算，用左2日就用正價變翻身機，接受唔到

巴打等左幾耐搞掂，我係條邊有膠水之餘仲有好細既披風搞到摸上去係括手

嗰日我10點到沙田，整完就1點鬆啲

咁都好彩
我換機前一日用cyber clean嘗試抹走膠水漬 但好似搞到甩左抗指紋油 所以換左部新機都算係咁

diu 買咗xs 想轉 max

SAME

依加要book到去下星期六先有得去天才吧，聽日walkin機會大？

今日拎個xs 去尖沙咀影燈飾
影完幾張之後真係冇哂mood
個天反射哂d 燈

早上10點至10點30 Walk in 機會一定大

Xs max用左兩星期
未試過低過20%先差電

事實的確係$8400 Xs Xs max一樣，叫咩輕鬆享計劃，用信用卡每月交350x24個月，自己打去cs問下啦，這個promote 冇登出街的

有冇巴打貼依張

係咪要用佢個台先得架?

而家啲QC真係差左好多，一開部電話個鏡頭入塵

係大陸論壇見好多人都係邊闊，同埋又係後面有括手膠水積，念念下又冇咩影響，唔急住去搞。

唔係，轉台好似仲免多三個月月費

係Wilson用Citibank卡買有減$450

恆生卡係咪冇曬優惠？
之前話so0 有，不過今日行過好似冇

叉電其實幾多%叉會冇咁傷
2x-7/8x？
用咁耐都搞唔清
成日長叉

有冇人用緊雙卡 但係佢冇顯示

壞左換電啦，就住就住遲早有精神病

有冇全包膜推介

依家用緊7 128 想轉xs 諗緊64定256
因為部機好多gb用唔晒
所以之前dl咗啲片冇刻意del
相32gb左右 歌差唔多4gb
仲有幾個game 依家用咗78gb幾嘅位
如果真係揀64 到時del咁啲係咪都會仆街
求指教 求意見

仲以為200幾添
最新呢3部都係要500幾換

256啦 如果64你似唔夠用

我就買左64.同事個個都屌你會後悔架，我自己知自己事毒撚一個，幾個app。

巴打仲有幾多gb剩？

有無 XS / XS MAX 用家發覺部機 Apple Pay 好易 fail?
其實 MAX 塊nfc chipset 放咗係邊

仲有40幾gb

嘩 咁勁
方唔方便透露下歌同相有幾多

原諒我做下伸手黨
有冇好平好薄既透明case淘寶link開心share下

用用下個wifi真係有事，用唔到5G，一直話我密碼錯誤，其他電話又無事

12.1唔係有得加eSim喇咩？
我係流動網絡個度唔見有「新增流動網絡計劃」嘅

冇野嚕
max冇esim

我部機都有瑕疵 閃光燈入面塊玻璃甩左一撻COATING
新買無幾耐

閃光燈入面？

係 反光睇到好大撻 明顯係甩左COATING

max 好似係鏡頭底 / around logo 個位
上次去muji 買野個收銀同我講

最近出左部IPHONE XS
想問下有冇巴打叉電個陣想睇下叉幾多%個陣LOCK SCREEN個電量同拉個控制中心落黎係唔一樣
我LOCK SCREEN睇6X
然後拉個控制中心就應該係7X

我果部8仔都係咁樣

我冇你差咁遠 不過都有幾percent

想問
點樣影相可以check下相機有冇事
我見之前有巴打影出黎啲相
又反光又倒影咁

想買XS啦！
請教大佬們
應該去邊買好？

冇特別要求就去Apple買，想平就出台機或者去Wilson用信用卡優惠買

多謝大佬
依家用緊果部ip7都係衛訊出
其他電器鋪係咪唔多掂 ？

有冇人知MY CLUB買XS MAX幾耐有得拎? 見佢平5舊又送張MON貼 想出部

我覺得買機呢樣嘢好睇彩數，你黑仔可能去邊度買都有問題，不過我可能要求唔高，買機時又唔會驗屍咁驗，開到機正正常常我都收貨，同埋Apple嘢冇事嘅，有問題咪攞去換囉

明白 今晚開心出機去 唔該晒大佬

Agger
依加qc咁差，買iphone真係好睇運
有問題又冇得換全新機

認真講，qc真係差到爆 又膠水漬又離邊又鏡頭有麈，正價唔想煩去apple store 出有咩問題即刻搞，我就唔好彩係電器鋪出機，依加book下星期先上天才到

見中移動帶number轉台 Xs 64gb都係$7099但要簽兩年約月費$168 20gb4.5g速度 不過中移好似閪多過like...

老實講 中移動上網其實算係咁 好左好多

XS巴打，你哋舊電得返幾多？
96

99

我上年部8仔用左大半年先落99

100

屌，我又唔打機, 20%就叉點解會咁

其實正常得返40就叉得

20先差梗係啦

係apple store買Xs 部機乜問題都無
係自己用到個底花哂

其實係街邊得閒一用到40就叉
電池係消耗品 跌果少少正常啦
大不了咪之後換電囉
用部電話用到咁驚 不如長期帶住個尿袋出街算啦

3出咗渣打咭優惠
淨機減$500

唔係驚，係奇怪跌得咁快姐

本身用緊3但續約都係sell埋d垃圾plan 都係帶number轉其他台爽d

其實個價係我暫時睇過既最平 部機都平千幾蚊 係驚佢個台唔得

垃圾台，唔好轉

唔係$7899咩

8400仲要256gb 大機
其實已經唔止平千幾

放iphone xs max 256gb 金原封港行有單
請tg

想問下用MAX睇YOUTUBE,但D片既SIZE同舊機一樣?左右變左大條黑邊,用手指放大佢就唔岩SIZE,D邊會CUT左,咁係正常?

正常

想問下巴打們xs max男仔通常鍾意咩色多？
想買部送俾男朋友做生日禮物
試探過佢又隻隻色都無咩所謂
淨係去左百老匯睇過下
唔該哂大家

佢上一部手機係咩色?買同色就OK
btw用套咩色都無所謂

穩陣就黑色啦，如果驚死人唔知係XS MAX就金啦

我舊IPHONE BACKUP既歌疑似去左個GARAGEBAND到 點樣可以擺番落個音樂到,唔知係咪關個ICLOUD事

有冇人覺得個true tone color d 色好怪 好黃

所以無開
8 plus 開自然好多

我都覺 黃到眼痛

金色呀 之前用Samsung 佢話iphone影相靚d

黑色都好

黑色有塵好覺眼
同埋甩coat 特別明顯

白色，有啲變化冇咁悶

有冇巴打有lock screen會delay既問題?unlock又冇問題 google左 ipx已經有呢個問題

delay半秒

唔知係米心理作用，開幾個app轉app果時都會delay，玩d低配置game都laglag地

我重置所有設定就冇事

reset完就冇delay?

我係咁 唔知你

apple pay 問題， 一係你取消按兩下開apple pay

想問巴打 邊度取消按兩下開APPLEPAY

搵到了

其實呢個又冇可能唔用，所以lock screen delay 真係冇得搞
除非apple 遲下轉其他制開apple pay

delay小小有乜問題

唔好意思，想問有無得關雙卡雙待，淨係用主要張卡，關左次要張卡既待機？

XS個震動好似好弱?以前擺係枱面,較左靜音有電話打入黎時會震得好勁,而家震唔郁又冇震動聲

12.1.1好似有

有冇用手機殼？

有呀 關個殼事？

會有影響架，始終都有野隔左個傳導，視乎你用咩殼

我都覺部xs個震動聲有d細
用緊呢個case

唔知關唔關事

想問有冇巴打有前喇叭無聲問題？
近幾日先發現 因為真係好少用到
聽電話係ok 但玩game會無聲 reboot可以解決到
但發生得都幾頻繁
個別問題？

應該關事了

呢1-2日同事打比我自動飛左入留言

試過當住面咁打入黎,來電畫面出現左1秒都冇就冇左變左未接來電

有冇人試過係咁

有冇開左"請勿打擾"?

請勿打擾我set左夜晚先開

上面個問題我要重新開機先正常返....

咁未試過，睇下有冇其他人試過。必要時可能要DFU 部機睇下有冇好轉。

有冇人接聽電話話時會震動兩下？
Xs max

頭先去左ifc到搞搞後面條邊有膠水漬問題，坐低唔使幾分鐘行埋黎望2望就講換部新機，果一下都冇念咩，番到屋企望番係LL機黎，心情有d灰，買左只係一個星期

想問下而家出機最平係咪係wilson 平450?

換機好過即場整 試過換mon上小粒螺絲
防水膠又整得唔好

用左幾日就換左N機

我想居依家雙sim 問題 係咪都係冇乜用同好多問題上現

岩岩換左xs
開心使用中
不過睇得耐好似真係易攰過lcd mon

max開始倒水啦

XA MAX 上左12.1.1 beta 可以雙4G 同 off sim 又可以隨時轉用邊張卡嚟上網 其實而家係等𡁵whatsapp 可以雙開 whatsapp 搞掂埋就冇哂問題

Full charge capacity 點解會高過 design capacity

覺唔覺xs max 個 smart HDR 怪怪地?
keep original photo, 2張好似出黎一樣咁既?

有冇ching有Wallpaper可以share吓
網上冇咩啱心水

巴打，12.1.1有冇fix左收爆但係上網斷斷續續問題？

用緊7+
諗緊換唔換xs好

新買部iPhone xs未升12.1係咪最好升左佢

原因喺邊？ 前兩日我由7仔轉xs，一嚟部機電量問題，二嚟我手汗真係大到禁咗兩年pw，覺得好麻煩，三嚟我唔想買相機，有部影相好似嘅iphone 已經覺得足夠，加加埋埋所以換機，你又可以問下自己換機原因喺邊

暫時冇呢個問題

用返以前ios7果啲

舊個部6plus啲相放去新機到覺得模糊左好多

屌爆你，XS Max 用雙咭真係用到火撚滾，成撚日假收爆，熱點去iPad 食雞，成日狂斷

雙卡真係有啲問題，抽番一張走差好遠

賣舊機去街鋪定衛訊好
啲價會唔會差好遠

其實咩LL 機定ZP 都只係心理因素同壓價理由姐,
用落跟本零分別, 可況本身唔係你部機(ZP) 有問題就唔會換到部LL,
咁點會有LL 衰過ZP 嘅諗法走咗出黎

最撚慘我就係需要雙咭先轉XSmax ,點知原來咁撚廢

成日收爆但上唔到網 又要抽走一張
咁我用單卡有咩分別

好多人 因為雙卡先買max

依家等佢出12.1.1正式版，升左都係咁，賣撚左佢算，真係用到火滾

想問XS個喇叭位係咪主要係上面
我底部個喇叭位點解好似冇聲出
係咪我部機問題定係本身係咁

我冇呢個問題

xs 大家用咩mon貼好，用緊baseus好似有少少遮邊，定係我痴得衰

用apple果張，用全屏貼好煩， 一係條黑邊粗， 一係就影響個感光sensor

唉屌
唔撚係跌一跌就個底喇叭壞撚左啊
仲要帶住厚殼

正常上下都出聲

知唔知拎去天才吧整會唔會整好耐
好撚驚佢拆開整然後個鏡頭入塵

xs 上面都有喇叭？
我果部得底喇叭有聲

聽筒位

係啊，聽電話個個位同埋右下角個排lone都係喇叭黎

用左兩日xs max 有啲想換番xs

有咩mon 貼介紹好用？

有冇人個keyboard出得好慢 同埋lock screen果把聲似聽得一半咁

我都係用閃魔 平平地花左又可以再換

Lock聲一半有...

有無人xs左上角會時不時閃退一下。。。

部Xs max好似比7p食電好多
兩部都係ios12
關唔關雙卡問題?

有冇人網路LTE好好地，冇用一陣轉左去E，幾次都係咁

我都有

我想問下apple store $148 果張Belkin mon貼係咪只係軟貼黎?

係 買300幾先係玻璃貼

有無人每次解鎖都會上唔到網 明明有訊號
WiFi 4g都唔得
隔幾十秒先會正常返

個個都咁多問題仲入唔入手max好

無線充既電真係弱好多
xs平時放工仲有50~60%電
而家得返30~40%

用左4 5年an機想體驗下ios想問下邊到出機最抵
暫時只係見到胃信平450

有冇人用whatsapp 傾電話之後完全黑屏禁咩都冇反應好似死機咁

我之前都淘左閃魔
但發現佢全屏條黑邊特別粗

打啲靚graphic 嘅game 都幾快熱

普通game 如白貓pad 果啲就ok

唔知去邊度問好
用緊iphone6 plus 最近突然d電無用都狂跌 訓前100%差爆 訓醒無哂電
見個電仲話有87% 走去apple換
點知換完都係差唔多 只係無 無哂電 咁誇張 仲有4x%
有無巴打試過...

福來村灣荃紅頂留名
想用xs

贏爆HKJC 先有錢trade

用咗2個星期 冇任何問題

我一開始售已入，到現在都冇任何問題

有無巴打個Facebook 更新唔到newsfeed
淨係show 到幾個newsfeed
試過disable Adblock 都唔得

大家battery health係幾多？
用咗兩個月就已經96%
Xs

頭暈眼花呢？

叉電習慣好重要

我平時都唔會用到低過20%先叉

20%已經低。睇過唔少advice都話40%
以前話唔好成日叉，其實有機會就叉住，XS Max新出用到而家都keep到100%

係40-80% 入面最好
不過我都係次次叉爆

以前會話長叉傷電，但實際又唔係

因為會自動停
但長期keep 80-100%其實唔好

堅?

Xs max一出用到依家 都仲係100%

same，仍然100%。亂叉，晚上長叉，爽用，喺外面無電熄機試過幾次。

講起閃魔，我幫我老婆買咗塊iphone 7+
個前鏡頭嘅窿完全唔啱搞到遮住咗個相機搞到佢無得自拍
比佢屌死

仲煩緊咩case 好

原裝海軍藍皮套

想問點避免入塵?
本身用緊Baseus貼再加個防跌殻，袋完褲袋拎出黎個殻就入曬塵。之後轉用Miniso$15膠殻，就輪到殻同貼中間啲邊位成日都入塵好難清理

而家有冇邊到出xs有平

[url]
[/url]

which case is better?

直接黐塊皮 用左兩個月 好正

去旅行驚跌可以套個bumber落去

個 bumper 厚唔厚？

同埋邊粗唔粗

where buy?

上網買 posh project

唔好意思我冇買個bumper

thanks

究竟XS MAX 點FIX番好個WIFI呀
收得唔好呀 成日斷網又盛 上網打機跳PING好大

有無巴打max玩 12.1.1 beta？有無好到？

用緊XS
想用同一個號碼轉用esim
但因為原本用緊sim卡 所以掃唔到esim個qr code
搵到個方法reset哂成部機 取消咗原本個sim卡setting 再掃qr code轉esim
但我又唔想reset部機
有冇巴打知可以點搞？
我google極都搵唔到方法

冇

二手Xs max256 賣唔賣到9000？

我嬲到買個extender起床邊，一了百了

我用iphone xs max影張白紙 位置唔變 點解會成日變色

幾時出update 升完12.1之後而家個face id好撚慢
完全無晒岩岩買果種爽快

重設網絡設定

有冇方法android whatsapp backup 轉iphone?

有試過 但只係reset咗個WIFI setting

我開返mobile data個sim卡資料照舊係度

岩岩走去灣電諗住買張最平既玻璃貼頂住先等閃魔
哇屌
大部份最平都二百幾,有兩間算最平都賣120左右
即刻走返去繼續等送貨算,買到成六七張閃魔了

唔需要睇電池健康 根本唔準 我用電腦check100 手機顯示96%
參考下好了

邊度出XS淨機最抵

IOS有更新了

用電腦check?

終於有更新，升左睇下有冇fix左假收爆，狂斷網絡先

mac有app check

12.1.1 max Face ID 好似好快。

用開 6plus 想換機，xs成部機係6 plus 個mon 咁既大細，有無巴打好唔慣部機細左

其實Xs 美版 都係A1920 同香港一樣
買unlocked 返嚟用其實冇分別?

屌呢排部xs粒電唔知做乜鳩
明明待機緊都好熱
熄晒啲app熄埋部機都係咁
啲電倒水
有冇巴打一樣

放XS 金色256gb 有單全新未開封，有意PM價

我部max成日認唔到

一係瘋狂入password AI 學習。
一係先重set face id。

我依家成日同人講電話人哋都話我把聲好唔清楚 好似係好遠講嘢咁 係電話問題定係個台嘅問題
但我WhatsApp錄音嗰啲又冇事
利申xs

有無人up左12.1.1 faceid有無快番？

12.1.2 DB1

啱啱痴左張纖維軟邊 都唔撚貼邊既屌

有咩問題？點解差咁耐電都係紅色既？

Max, 2 次螢幕無 tap to wake, raise to wake 反應，要等...

一次係剛起床睇機......

有唔得換機？

用緊咩叉？
有無邊打機邊叉

訓緊教叉 冇掂過部機 不過唔係用原裝線叉

換線換牛啦仆街

我以前用7+ 試過用非原廠插蘇， 個電壓唔穩定會搞到touch id失效仲要充得勁慢

我用ipad牛 不過線好易爛 所以用淘寶

今朝起身部機開唔返
拎去天才吧精靈話底板冇電過
用左一個月多少少
依家手上變左部Service Unit

想問插二條sim, 成日load空氣個問題fix咗未?
去旅行諗緊買唔買張上網卡好

望到XS咁鬼貴,好想買番X呀,宜家賣緊6999

巴打 請問個setting係邊個位，我穩左好耐都穩唔倒

流動網絡最底

心大心細 xr定xs

上網睇對比，低光環境下xs暗過xr好多，有無巴打認同？

用左一星期就換左

X仲有得買咩?邊度6999?

SmarTone 做緊promo

巴打 一世平安 財源滾滾

Max 突然個face id 用唔到
Reset detect 唔到個樣

6999買x 不如補$1000頭買xs

搵天才

Rebot左再整過就得

12.1.2 public beta, 小改進
用電都冇咩大問題（冇用iCloud backup）

xs8199

冇解決過
但呢個問題只係出現喺兩張異地sim 卡既情況
所以而家可以熄咗其中一張
叫做正常用得返

買左一個月 比個女掉左落街 好彩沒掉中人........買左apple Care 想問 係味一定要約先整到可以walkin嗎

無事既..爆玻璃貼姐

19樓 掉落街 執得番條屍 算係咁 我唔敢開機 驚佢爆炸 上網book維修又冇位

邊到8199？

早啲去walk in 排位

cmhk

維修有得walkin既咩？係味去ifc排隊？星期日開唔開

粒電真係雞雞地

閃魔頭一水正常
打後全部有塵
貼到我嬲

用緊咩殻，成部機無變形都幾好野

UAG殻都整到咁？

唔該想問一下近排邊度買xs最平?

用緊呢隻 落街汁番佢個時 係mon落地 所以冇得救 約左下星期6 ifc整機

未用過iphone
有d想轉會
想問而家無左touch id, 登入bank account係咪要自己入返acc password

個玻璃背有無爆？

有face id

face id都可以login bank account?

點解唔得

有Face ID一樣咁用

19樓跌落街，仲有個形狀，無散開，Uag係勁

Face id安全性仲高過touch id

另外想問有無得好似Android咁always on display

無

xs cap圖send去whatsapp會濛
有無人知可以點解決

airdrop

有冇拆開個殼睇下

有同無爆都係$4300成機換

巴打可唔可以拆開個套睇下?

我好彩買左apple care

返去拆比你地睇

Max都會？

max唔知

要save咗張圖先 好on9

有冇用開apple用戶？
xs新Mon感覺好重色
係咪8個Mon色水靚啲

唔太明 關airdrop咩事？

airdrop send圖唔會被壓縮，whatsapp會

但係有時cap圖就咁想經wtsapp send出去唔會用airdrop啦
我都唔明點解cap完圖edit完就咁經wtsapp send會濛
係咪冇得解決？

用其他apps send

save低左先sd

等睇

痴撚線uag, 19樓跌落街無爆復玻璃

真心uag係重料

想問下，你地有冇試過部機無啦啦轉左2g唔識去番lte，要restart lte個網絡先得？
利申：xs max

有無人用Max打傳說？成日無啦啦突然收得好差，但又突然好好。
唔知係server 問題定係電話問題。

巴打可以賣埋廣告 問佢地拎返d錢

真drop test

想問下而家仲有無人買iphone 7/8. 諗緊出部俾屋企人, 佢地唔打機唔駛用得勁, 所以想買前一兩代無咁貴。

買既話有無話邊度平? 定係都係apple 買好?

我都想，256Gb。

我想買返iphone 8

真心頂唔到咁多日 今日一早落ifc排隊 排到1點到我 2點走得。老婆部iphone8 一換一 我部max就比788

咁正

証明 ac大法好

咩係ac大法?

Apple care 唔慳得

好抵屌 係咪即時一換一

Yes

apple care

同求

其實apple care換機係味唔可以換其他顏色？

只可以換同色同款同容量

話說小弟個plan就到期，而家用緊3但有CSL SAES打黎開我兩年$366/4.5g無限(送多個月免費)=x23
另外送$2500買機，諗住換Xs 64gb=$6099

成條總數$14000圍翻每個月$605兩年，算唔算抵？

CSL大伏

想知係米拎個扁既白色盒俾你.入面得機係到？

有冇人今日ig個字體奶似大咗粗咗 好撚唔慣

Max +1 仲以為自己hi錯字體size

我升左ios12.1.2就變到咁

利申 max機

我冇升都咁

IG有更新呀⋯⋯啲字體都變得實色咗，信息加埋語音落去

IG問題

macrumors問緊IG, 官方未有回應

用咗一個月多幾日
啱啱影咗張相咁樣
啲光反射到咁係正常定有問題

寶琳人喎

iOS 12.1.2覺唔覺同12.1.1有分別？

一定有，通病黎

通病即係唔使理佢

有冇人部max 個芒同框個接合位會刮手

12.2.2
開wifi 比平時慢左1 2秒

max升左後 食電左
其他唔覺有大分別
結論係 max用家唔好升住

求救
我部MAX無端端閃下閃下
而家部機沒畫面
CSL台機 買左CSL個嘉保
蘋果果個沒買
攞去蘋果整得唔得

你係要拎去apple整再攞單據去claim返錢架喎，
你買嘉保之前冇睇過條款嘅咩？

仲有，你的個案如果係個mon本身有問題，
唔涉及人為損壞，
根本apple保養會免費幫你維修，
唔需要用到嘉保的賠償，
個保險係等你唔好彩跌爛部機先至用既

如果咁既情況比蘋果整 最快幾時有得攞

正常來講，如果你book到天才吧，
換Mon/換service unit(翻新機）係即日有得攞。

天才吧基本上接受所有從正當渠道購入既行貨產品，提供維修服務（包保上台機），
不過如果你部電話直頭著唔到機，
天才吧有可能會叫你去外判維修中心（例如銀城）整。

如果夜晚WALK IN 會唔會幫你睇
因為月尾要飛而家急用

而家個個狗衝想趕尾班車去換平電，
你諗住walk in兼即日攞機的話，最好唔好夜晚去
早上等士多開門時，搵藍精靈幫手，
睇下可唔可以即場book到當日維修slot

如果要去外判
係咪去華風最好
唔想去TSO 好撚垃圾

12.2.2 講緊係12.1.2定12.1.3？

我未去過外判 整機，亦都唔想去，答唔到你
不過我就勸你盡可能拎返去去天才吧整了
外判多數狗西

而家我個情況就係咁有條綠邊
岩岩部機無事仲好正常用緊

你部機的情況，天才吧絕對會受理免費維修，
快d趁飛前拎去天才吧搞掂佢啦
千祈，千祈，千祈唔好拎去外判，
到時有乜鑊氣，俾人屈錢唔好後悔

咪比佢撚啦，你睇下佢部機又簡體又六點鐘，仲話岩岩

仲有張膠貼，一睇就知係開售嗰一兩日既舊圖，都唔知條友咩心態

等我仲咁好耐性答佢

張相係上網搵既 我認
我個情況就係類似咁，因為我唔知點解釋比你地聽
如有得罪請原諒
無跌過 部機仲RUN緊

有圖有真相
係我自己部機黎

食電左好多？

有無ching試過Xs睇睇下片自動重新開機？
睇YouTube同Fb啲片都無問題，兩次都係用Safari開既片睇睇下就自動重新開機

都明既，唔係個個有第二部機影自己部機

大家用咩phone case

有無邊款moon貼好用？
Full screen我見塊塊都遮咗auto brightness sensor
Non full screen 又搵唔到啱嘅

點樣save低？

下

唔係呀 我意思係 cap完唔係Save左係相簿啦咩？點樣再save呀

你有冇用過cap圖個功能
cap完可以直接sd然後揀刪除
揀儲落相簿然後先入相簿揀黎sd會清過直接係cap圖果頁就sd

係喎 明哂
因為我多數齋cap save低

有冇巴打試過Xs max會無啦啦熄機
岩岩琴晚升左12.1.2

訂咗xs
想問下各位應該點check個mon有冇偏色/陰影mon
開條hdr片check?

想問 3D touch 有冇 d 咩實用嘅例子
7+ 到 XS Msx 都好似冇咩用過

Keyboard 刪字, 郁cursor, highlight

我一叉電黑屏左一分鐘用唔到

我更新完都一叉電無啦啦熄左機
開機仲要慢過以前
仲有部垃圾xs max由更新左12開始到而家12.1.2日日上上下網斷線 （非WiFi)一定要重開機先上得返網
通常發生喺凌晨11-12點左右（其他鐘數都試過）
打上apple搞過都係咁
點解可以咁垃圾 以前用5千蚊samsung機都唔會咁(同一個台同一個plan）

有無諗過係其他問題

岩岩入坑 Mon貼同殻有咩推介？iPhone XS

數記出咗Data Plan esim
要拎$50去換

大力㩒個通知回覆msg而唔洗轉app

想問下咁多位HKBN依加部xs max 256 做緊10249買唔買得過?會唔會有古惑

平過500蚊，十分正常

而家trade xs賣到幾錢？
Oled mon睇到隻眼好攰 想轉xr

應該低正價1000蚊左右

用左幾耐？ 唔係可以習慣咩？

我岩岩用果陣都有呢個問題，調整左白點後，已經冇呢個問題 本身真係有衝動降去xr,但對眼又冇攰就廢事轉啦

點樣調整白點？可唔可以教一教

係accessibility 入面

update 咗後成日啲apps會hang... 又試過係lock screen 冇晒啲野得wallpaper. apple

有冇人試過 日光日白set 最暗mon
之後連字都睇唔到，要摸好耐先set 得番高個光度

唔好打咁多丁

想問下大家有冇咩透明CASE推薦
利申 用緊catalyst

Air Jacket

變黃快唔快?
頂唔頂貼
我用catalyst太厚想轉

但我問過d 用xs 既fd
佢地話都試過

用緊透明黑 唔驚變黃
你用緊咩貼先？閃魔嗰啲應該會頂

我用HODA貼
諗緊轉唔轉犀牛盾crashguard NX
我見佢純粹得個框框
裸機感應該唔錯
用透明都係求裸機感

呢樣真
我用非全包嘅貼就無頂
唯一缺點都幾痴手指模

其實佢係咩嚟

有冇人XS MAX個wifi有問題
明明收爆格 但係慢到仆街
以前冇係近排先發生
有冇其他人都係咁

12.1.2？

係呀屌

有冇set過vpn setting到睇下

我vpn冇set過野

咩慢呀，收爆
但上唔到網
垃圾12.1.2

唔更新就冇事？

xs買左兩日 冇跌過 冇入過水 , 冇啦啦死機開唔番 , walk in入store會唔會換到新機

有無人個連登app 有問題
一入個post 到係睇自己最後回覆
之前an 機係一入就睇個post 既最後回覆

勸你睇下隔離iPhone case post
透明唔一定好
磨沙黑/透明黑好過全透明

有無人貼咗MOON 貼之後個true tone 會自動較黃啲？

有冇人部iphone xs max 一叉電就黑MON 要等成分鐘先著得番

拿拿聲換機

琴日試過一次

邊到出xs max抵？

有無人個XS最快Wi-Fi可以去到幾多
上網睇8plus都去到5xx - 6xx Mbps
最近轉左1000M上網同換左R7000
係speedtest最盡先去460Mbps
但經router直插去電腦都有9xx

你用咩app去test？

speedtest阿

xs既大家 你地用咩case?

岩岩換左xs 返到屋企先發現背面上邊框刮手
跟住認真睇睇上邊玻璃同邊框之間有小小空位
有小小膠突出黎 其實係咪唔正常

原廠皮套同Air Jacket

只可以講我冇呢個問題
利申第一水

有無邊間信譽良好既店鋪可分享 想去門市買

終於入手xs
但用itunes想backup我部7+ back極都話無位

課金買icloud 都懶

即係依家佢局你一定要用ICloud backup?

啲原生app全部更新唔到
ios12.1.1

啲原生app全部update唔到 可以點解決？
ios12.1.1

speedtest唔夠ofca 表現測試 app準
一個係ofca出一個係第三方

皮套就翻士多買
Aj就Log on

push

12月買咗iPhone Xs
今日喺燈光底下發現後鏡有一條刮痕
我無特登搵野刮佢
之前用x後鏡一條刮痕都無
有無巴打知咁原廠換後鏡玻璃幾多錢

有幾多人用緊雙卡？

啱啱轉max 用落好似食電過7plus

我有完全一模一樣情況，係米有三小段白色唔係一條完整，加輕鬆括手，你係邊到出機？

用緊7+ 轉xs 定xs plus 好 唔係好打機xs 啲電一日夠唔夠用

今代aj真係唔錯
Xs max 買哂3款用

用左3個月左右 呢一兩日發現mon左邊 有條粉色線閃下閃下 想問下各位巴打呢個係咩情況 如果冇買AppleCare啊有冇得保

利申翻準備拎去門市整但係未book到時間

我啱啱轉咗xs
so far我覺得幾好 都夠用

你cap圖用緊4G，有冇改用wifi試過？

我係又一城買
我係幾段白色膠唔完整 同埋係背面玻璃同上面邊框有空隙
應該刮手既係d膠唔係邊框 其實又唔係話好大問題既
但賣咁貴qc就愈黎愈差 拎去搞應該又變LL機

下面最明顯 睇相就唔明顯

7+ 換左xs max 正好多

我就係人版買左一星期換左LL機，買果時冇發現番到屋企揸上手括手既望直d膠邊唔得，因為都會戴套，念念下入水點算，8千幾整部新機有瑕疵既，約左時間上ifc。。講左幾句就所謂換部俾我，本身仲念住睇下有冇得幫 黐返條邊，個時又 趕時間 。

買唔買apple care 好呢

其實我1516緊 驚防水有問題
但依家部機都好正常 怕換完換機有其他問題

張毛記全部平三舊水

Wifi都唔得，重新開機重新登入apple id 全部都試過

岩岩7上XS, 依加打機成日唔小心掃到條橫線轉左APP

之前cmk x 安信earnmore 12%回贈平好多

幾時先fix到打電話副卡沒有服務

想問部舊機備份左一次上icloud,
如果宜家format 部舊機
d相都會keep番係icloud
求icloud高手指教下

卜
新機還原左相片得1.44GB

本身諗住買XR, 但有比較下竟然買咗xs
覺得個mon 好睇啲
希望用電唔會差過XR好多啦

我都爭扎緊xr 同xs
我想影相靚D

如果要買XR唔好拎兩部真機比較呀

我XR換過黎XS MAX都覺得XR電好過MAX好多

由X轉XS MAX都感覺到快左爽左

我一出就買 都有咁既情況 但舊版反而冇問題

點快好多？我由x轉xs 感覺分別唔大

感覺來好難量化講解鎖勁爽皮

你相片揀左為iphone最佳化儲存空間
部機依家只得個目錄
click張相果刻佢先會幫你dl
所以會細好多

個原相係咪已經上左icloud? 咁舊機format唔會有影響？

你驚既話新機較下載並保留原始檔
比對一下
其實你去關於本機對對數量都得
或者舊機入相片最底揀相片
然後拉到最底相片數量下有行字
寫住剛剛更新
冇寫住有野未上傳
咁其實都冇問題
正路有開哂兩部就冇咩大問題

新機教左保留原如始檔就會自動下載番正常size?

ys
睇你需唔需要慳位
其實你睇睇舊機個狀態就可以知道上傳哂未
唔一定要下載哂

係衡量要drop tested 嘅case vs 猶如裸機感嘅air jacket 之間，選擇咗後者
Drop tested 嘅 case 雖然保護力好，手感就好厚 果然魚與熊掌不可兼得

我都想搵啲中間少少...買左個rhinoshield solidsuite, 過到十一呎drop test, 但真心平時有幾可會咁跌.

之前買左totallee 隻薄case, 一個月就又花又崩

6s用家想換機
3出機558 12gb 24 month 零機iphone xs 256 點睇? 太貴換 iphone8 會唔會太傻

部xs用咗兩個月.
頂唔住
結果都係要換翻新機...

啱啱換完, 最多開兩部揀.

希望唔好再中招了

我有部 7Plus 同 XS Max,
7+ 輕鬆過 5 百Mbps, XS Max 比盡 4 百鬆 d

有冇巴打記得之前衛訊用匯豐信用卡果 d 回贈幾時回番

2月一號前

咩事頂唔住啊

我都等緊，睇返話1月31前存入

我都係6s換xs.
係換得過

D 電夠用嗎?

平時基本上夠用一日.
如果全日出街就都係帶定個尿袋好d

後來用過7嚟試
都係同xs一樣440左右
之前睇人話xs 天線有問題
但試過好似收Wi-Fi嘅情況都差唔遠

唉~ 都係要帶尿袋
係咪xr 嘅電先唔使尿袋呢

我用xs max 用足一日唔叉電都唔洗帶尿袋

Xs電量又係嘛嘛

不過睇youtube netflix 又唔係好食電wor

係咪用data會食電過WiFi 好多？

我覺得最食data係 ig....
chisin...8gb data個個月都爆

我用無限data 所以冇咩所謂

咁咪去豐澤買部xs lor...citi回550

中國移動新舊客平800

如果就到期呢

要加12個月

Xs max 唔識record data usage
全部0byte 係咪bug 黎

有冇人部xs啲speaker叉電位同好痴塵 係咪因為鋼面既關係

用BluTack印幾下搞掂

好似幾抵

xs既大家有無用防偷窺貼？求推介

想問依家walk in apple買唔買到xr max 256g?

應該係用緊呢個plan
係屋企test都過到100
係公司上 灣仔近海30幾樓高
仲慢過個阿伯屌閪

所以想問下
有冇得set/自己識唔識轉
某啲app用邊個網絡
諗緊用唔用多張幾十蚊嘅mo sim
佢話啲社交數據有20gb全速
如果呢張sim拎去做secondary sim
我用fb/ig個啲佢識唔識拎黎用
定會用番primary sim嘅數據 要自己手動轉

有冇巴打部機會用用下突然震一震？
係好似用3d touch 咁震法

無得咁樣set

有冇人知XS其實有冇底貼？有冇呢樣野？

XR 同max 比，個電量係咪差好多？

覺得xr 慳電啲

淘寶買套有啲會送底貼 不過都係薄薄膠黎

咁佢個所謂cellular data switching係咪作用不大
只係for聽電話上唔到網幫你轉卡上網咁解？

xs買咗一個月，30%以下已叉電，好少叉住打機，今日睇電量得番97

我部xs 長插火牛, 一出即買到而家都重有100%

唉用左2個月得返99%

99%叫做得返

10月15號買xs 而家97%

好鬼礙眼 個心拿住拿住
唯有依家長開Low battery mode

熄機唔好用

同隔離post 隻apple watch 花左少少都叫春既人一樣

一出用到依家
冇幾可低過50%
幾乎長放無線充電
仲係100%

都係嗰句，得返40就好叉，叉緊唔好打機

屌唔怪得舊電扣咁快 我次次死慳死抵用剩10-20先叉

apple store

6s咁好用都換？

我想問whatsapp換完機咁樣有咩方法？
用快速開始過資料，買左icloud仲有好多位
Wts有4-5gb野 試過在喺舊機WhatsApp備份多一次 再dl wts落新機都係咁樣.... 我啲記錄呀.....

用itunes呢

可以只係backup wts? 定要重新成部機整？ 因為訓機已經用左幾日都有啲野係度

係咪回落獎賞錢到？

冇關係只係唔用時早啲熄mon 好似係

xs 嘅電唔好得幾多

想問下 用xs max影相 夜晚影燈個啲光位
有時會成個倒影出左黎 好似上面兩張相既右邊咁
係咪正常？或者有冇方法解決到？
去過apple問 個staff話iphone相機係咁 就算換都一樣

你地新xs max起身個陣會冇左幾多電？

我發覺呢排 一起身，起左冇左8~10%電
但睇番battery 又冇app 用緊電

巴打，可唔可以論多少少detail?佢係咪會開咗部機重新搞過，但mon貼會唔會搞到到？同埋係咪就咁walk-in 同佢講返呢個問題就幫你整？我部機都有呢個問題

冇錯佢會提醒你，可能會整花你塊Mon貼
不過其實冇嘢 乜嘢都冇花到
之後佢確實係會開咗你部機嚟整

唔該晒巴打，唔好意思呀，啫係佢會重新黐返好塊玻璃？係咪就咁walk-in入去講話機有膠水漬就可以？因為我部係玻璃黐得唔好搞到啲膠水漬露出嚟好似樓上巴打咁

你話佢黐得唔好有條界行，界手的

就可以了

唔該晒巴打，要唔要book 天才吧？

我嗰陣係早上一開門直接去
等半個鐘

唔該晒巴打
我係出面買，開盒又唔畀換，傷心咗幾日
希望天才幫到我，唔該你呀巴打

唔洗客氣 舉手之勞

但巴打有冇𠝹手嘅問題？

我末整之前有𠝹手呢個問題
畢竟佢黐得唔好

但搞掂之後仲有冇𠝹手？同埋會唔會del你啲嘢？

整完之後問題解決了
佢唔會剷咗你啲嘢，循例都會問你做咗備份未

我聽朝去試下睇下得唔得，巴打麻煩晒

有冇多部手機比張相我望望

CLS 我上次去嗰精男靈同我講可以整

有無巴打買咗smart battery case

有無人部xs 試過4g 同wifi 互換後有d apps 會hang,例如ig , kkbox同email 咁，已經試過reset 重新裝都係咁

搞到每次切換完再入ig 同spark, kkbox 就hang

想問下依家呢批XS, 個Mon係咪都係黃少少?
我熄晒true tone, night shift去同啲fd早幾個月出既XS一拼, 係會黃啲
定其實要拎去換好啲?未過7日

有無巴打買左smart battery case?

依家係咪豐澤 hsbc最低買？

自已可調整色溫

用閃魔貼, 岩岩跌一跌就爆左, 多左條痕
你地平時一有痕就換貼定係等佢再爆多d 先

有無全裸同好
唔用case無貼mon貼

試過一個禮拜個邊花咗之後無裸過 巴打咁勇

其實係我order左仲未到
依家用慣左全裸

你買咩色？ 全裸手感勁正 但銀色好易花

我金色

金色裸機正

所以我買左透明套 諗住睇下點

一有痕就換啦， mon貼又唔係貴
無謂慳呢廿零蚊而影響成個視覺體驗

岩岩部6仔換左xr，估唔到hiveback都有$1275

Xs先岩

習慣買多幾塊擺屋企 佢一裂左就換

買貼已買到有間相熟鋪頂，裂左即刻去換

用緊xr, 想問下點樣整走lock screen個電筒??

屌你老母臭系
用XS睇Youtube片 佢係4k片但係upper limit得720 我照睇720
諗住拉到Full Screen錄片 一開始錄部電腦就痴撚左線 卡撚住左
重開機都lag住 插電線又冇反應 等左勁耐都卡撚住個畫面

燥撚到仆街

睇其他4k片就冇問題
咩撚野事

XS抵唔抵買

抵

上網睇好似 mobile 接收有事, 但又唔係個個Carrier 都有事.

Csl. 唔識自動接收返訊號，副卡位。一定要熄機重開先有用。。。
3放主卡就冇咩問題⋯⋯ 但間中都會唔識自動接收

12.1.2 CSL都有問題

有無人8plus 換XS
有無用後感分享

做完分期,抵

係邊間分期?

數碼通

幾錢左右？

有無人XS係叉電有D問題
有時叉電果時,個MON著左,等幾秒熄左之後再禁佢就無反應
係完全黑晒, 狂禁佢(包括POWER制)都要禁10幾秒之後先有反應
仲要呢個問題唔係成日出現 用左幾個月以黎只係出現過2,3次

我部xs都係無啦啦黑mon 連機都開唔到

我部 xs max都係。。。
過幾分鍾後先有反應。
12.1.3

尋晚部xs max同你一樣情況

琴晚先試過黎

有想過去天才吧...

想問問，有幾多人會買Applecare+?

之前岩岩買返黎試過幾次，
但自從更新左個ios就無試過

xsmax user 留名

唔係壞機既
等多幾個月直接出新機好過啦

3台仲有12個月合約 有冇出機優惠呢？

部機鋼邊一跌就花
同埋太空灰同褲袋底磨得多會甩漆

有冇人試過xs max放到hotspot俾紅米note4x係成功？
已試張sim係8plus放出，紅米係收到的，
淨係max 同紅米夾唔到

班精靈又話等update，都冇乎

過熱係鋰電老化嘅原因
過低電量唔太關事/唔係主因
鋰電冇記憶性
因為之前部service unit 7+長期個位數先差，但叉電唔會用機，唔會充電時過熱，三個月都仲100%

一出xs就換
原因係用唔慣大機
所以覺得xs手感一流
不過8+核電好多

今年好似話會加電池容量

想問插哂兩sim成日無signal個bug整好未?
想插返張大陸sim落副卡

屌...跌爆咗機背玻璃

max 無問題

新春第一爆...唉

想問問喺 cmhk 到出 xs 會唔會有 applecare?

原廠一年保養 applecare要另外買

6s 轉左xs 好正

thx巴打，試試先

用緊8 plus... 諗緊轉唔轉max好
有冇好建議

忍下手，9月就到啦

佢今年會有好大改變？

應該都係升級 相機、CPU
Face ID 同粒電

但咁快換到時出新機又想換
何必呢

我

應該可能剩係個mon最大轉變
cpu同gpu要等製程再上到5nm先會再有大進步，即係下年
相機應該會keep住12MP f1.8

有需要/有錢咪換

而家先2月頭 忍到9月

利申 紅色8plus都照換max 冇後悔

俾左部X老婆用自己出max表示用得好爽

有無人部機都會喺volume較到無聲嘅時候開片睇都係會有少少聲?

xs 壞相機整幾錢

拎返apple搞啦，唔係跌壞入水應該唔使錢

book 左la, 問定先
btw 知唔知整幾耐 thanks

幾得意wor 呢個

用過xs max 望返xs, 好似用ipad 12.9 望返9.7 咁

我剛剛換咗
佢出得黎到你買到最快都10 月啦
咁等無止境

喺邊度買？好似幾正

之前有巴打介紹個碳纖維case 想要返條link去買

巴打一出即用？

我電池容量上星期97->宜家94

我覺得佢keep住叉爆我粒電

3個月電話？

11月開IPHONE XS

各位巴絲小弟岩岩出左部Iphone XS
自己好醒咁自己番屋企先拆機
諗住激活佢啦但唔知點解入左apple 個保用支援輸入左個code只係check 到部係Xs 但係個時間出左黃色感歎號，話驗證唔到個時間係咩問題

有冇人熄mon 同拉上去掃走apps個位 delay左1秒

利 Xs max

有 宜2日

爸打點壞法先？

去左換la free, 冇focus

如果有粒塵係鏡頭到可以點搞
好傷心 買左1星期到

問下藍精靈啦

望遠, ios 會唔會加返3d touch 回覆
iphone xs 個發表掣好高呀

睇黎今年QC認真ma ma地

買XR算,跌到$5xxx有部,似返apple價

有冇師兄部xs 用tg 會彈app

如果佢繼續keep住呢個系列，之後我都轉而家xs系列實在貴到離撚哂普

塵世間有冇一張全屏貼係唔會遮mon邊
求介紹

利申 XS

想買呢個 有冇師兄用咗幾個月
想睇下變成咩樣

So far so good
啲角有少少黑+背部有啲痕
但仲係靚嗰隻

想睇師兄 我諗緊啡好定綠好
啡色越用越靚

仲彈緊sim

有冇巴打知SMARTONE轉ESIM洗唔洗錢？

擺多幾日就會Sync到Activate時間

$50

上年三部iPhone嘅共同問題

我買咗，同啲人去買保險一樣求個安心

拎去Apple Store問，保養應該包

石春玻璃保護貼

壞既 香港唔包保
同埋難放出去

試下hoda 岩岩貼左幾順手+順眼

+1 ! 我貼咗2.5D嗰隻，幾滑溜，透光幾好
黃黑色包裝

我貼3d因為基本上唔用殻 一樣黃黑色包裝
夠滑又唔會遮邊遮sensor 再加上防到指模同面油
好滿意了

有無人用緊belkin張玻璃貼好唔好用？

有無人xs max仲係ios 12.1?
呢排成日提我更新，突然彈個訊息出黎，一禁錯就會即時更新果種，win 10咁
sofar依家用落無問題

Air pods 2係咪真係有黑色

岩岩終於去左SMT轉，冇收我錢

XS max係咪無得用eSIM?

但如果要換電話咪麻煩

部XS我應該有排用
諗住去旅行用卡方便D

真呀
去旅行唔洗再換 諗下都爽死
不過我遲d直頭係台灣住 唔知香港number轉esim好定台灣上台個張轉好

諗住買張AIRSIM，咁就第時去旅行都唔洗換SIM卡

香港買到既全部都係雙實體sim card喎
你買水貨？

用緊x ,唔夠位...xs max買唔買得過

3HK 仲未肯整esim比月費plan

依家張實體sim唔係否以轉做esim啦咩？
定係你講緊開新number？

Hoda貼黑邊幼極都係遮住, 最後買咗呢張, 滿意

我因為Max screen 已花，就繼續正面裸跑。

3hk 靜係開esim比漫遊plan

咁仆街仲諗住第日過台灣住個陣轉香港個張做esim
依家睇黎只好掉返轉

因為咁所以買左xs max

姐係香港既XS and XS max同外國唔同，只可以用兩張實體sim cards?

香港既XS係一實體一E Sim; XS MAX就雙實體sim card
係中國同香港先係咁既規格

外國就清一色實體sim加e sim

有冇XS MAX用家心思思想轉S10

有但我知一定會後悔

出xs嗰陣出s10e可能會轉s10e

下次發佈會幾時？
用左7就快2年半 諗緊轉唔轉XS

屌原來9月先iphone發佈 當我冇講過

屌，AirPods 2幾時出

有無人係smt 訂左xs

買iphone ?
價錢平好多

有無人係iPhone 7p 換xs? 想換電話但諗唔到理由換

我就係剛剛換，不過我唔打機，效能方面真係無乜分別

電量呢？

我係由7+轉xs 我個人嚟講就覺得好用咗 手感好咗

我都覺得太大部 想換

我嗰陣都諗咗好耐換唔換好 後尾見到有deal所以就果斷出咗機

你係trade in換？

我上台出 嗰時contract就完所以就renew

我由Xs max 轉返7+
返工有時帶口罩，faceid唔方便，Apple Pay 又冇咁方便

我神早上台出左機,免左我6期錢

等左幾耐

即有,不過我果部係XS MAX

有冇人個XS MAX mon 觸控唔靈敏

有冇巴打知道 係apple store用enjoy分期24個月
出兩部xs max 256GB
條數點計？

有冇人用xs max512覺得太多想換256大金，加1700交換，有Apple Care，機完美。真心唔夠位

有冇人用過水凝膜？
衛訊有隻protection pro 好似就係哩隻
有冇人用過覺得好唔好用

貴, 同埋觸感一般

想問xs 同x mon 貼一唔一樣

想問個keyboard用地球轉語言嗰時係咪會有animation
搞到打得唔夠smooth
iPhone 7 iOS 12又無依個問題

Same
轉完語言唔可以即時打字
要等1秒先可以

因為咁我轉左用kaiboard

好想整走佢

轉用gbroad 啦， 好用好多，不過有時會消失左，變左原裝keybroad

kaiboard 好用, 不過比左錢但唔係每一個界面都轉到theme

所有keyboard 既死症黎

有冇人部max 試過信號收到爆，但又上唔到網，又打唔到電話？要重新開機先得？

一樣

屌，打左上去好多次，教我d方法都冇撚用
約左星期日去apple store 搞

如果入兩張咭（一張3、另一張sun mobile), 兩張咭也同時開，直頭網都上唔到，我未得閒去整

想問下xs max 電量 打機夠唔夠用一日？
雙sim卡轉換ok?

唔知有冇得整

我果部都係，間唔中收爆都上唔到網雙卡機

有無巴打試過拿完去真係整到？

唔想刪機重裝好麻煩

xs電跌得好快

我自己刪過restore 都唔得
條友叫我reset 當新機用，我真係

之前要重開機
但近排試過三次熄左上網再開又上得返
不過成日斷線真係好煩
你地係咪都用緊3台？

冇問題喎，係咪你張sun爆左

3個張（數據+打電話）、sun 就(打電話），2張咭同時開就上不到網，已check過流動數據（3）是有打開的....

係咪係設定

是這樣的

開數據漫遊試下

呢個皮套幾好用 係apple store買

我兩張sim 都係3hk 無事